612嘔血個男仔冇事啦

傳真社搵到佢啦

推
邊個話佢死咗

1

push

終於有消息
早日康復啊！

推